塞車五分鐘，離島人坐立不安，起哄；官塘人unun腳

塞車十分鐘，半山富豪call直升機；官塘人在車上看風景。
塞車半小時，太古人準備揸遊艇過海；官塘廢老在巴士剪指甲。
塞車一小時，將軍澳人不停響咹，試圖用聲波振走死車；官塘人繼續打機。
塞車三小時，荃灣人準備落車行路返工；官塘人開始望望出面發生咩事。
塞車一日，旺角人失控𠝹櫈；官塘人擪定尿片，等待真正的塞車到來。
塞車一星期，紅隧人昏迷，但無白車入到；官塘人抱怨車上沒有糧食。
塞車一年，屯公的車已變廢鐵，開始腐爛；官塘人終於說：『老天，外面好塞！』
住屯門返官塘人：『最近條路開始塞車了！』

呢度應該改做
住屯門返官塘人：『最近條路好似塞咗少少！』

CLS

個page好高汁

開源道人來人往
巧明街水滯不通
棟楝大廈啲lift永遠有人霸住
唔知點解仲咁多人貢入去

笑中帶淚

小學生咩 唔好搞到依度咁低質啦

痴線

希望佢架靈車唔好經過官塘

觀塘師